MOC : 
Source : [[Féodalité]]
Date : 2023-05-21
***

## Résumé

## Référence

## Liens 

## À lire 
Alain Bihr, La préhistoire du capital 
-, Le premier âge du capitalisme
-, La marche de l'Europe occidentale vers le capitalisme. 